對付警察，心理戰先係最重要

唔好成日諗乜野感化警察，佢地絕多數人根本唔認為自己有問題
而要擊敗警察，起武力上亦根本無可能，唯有起心理戰上升級令佢地屈服

如果全港每個出過嚟遊行的市民，見親警察都同隔離講句“讀唔成書先要做呢D垃圾”，“成班都係暴力狂” 或者“人渣敗類咪呢D囉”，我相信警察聽聽埋埋實好多壓力全個社會日日都有人當面話佢係人渣，D狗唔癲都似

（拿宜家無辱警罪架，罵黑警係唔會犯法的）